我都想有個小慧係我身邊...

叫我起身，幫我買飯，幫我執頭執尾，悶又唔洗打飛機可以屌西